[Twitter戰線] 777 "香港的真相" 使一眾記者震驚

推

Damon: #HongKong leader #CarrieLam presser’s backdrop says it all
1984 anyone?

Daniel: Carrie Lam proves that she has the talent to make things even worse for today - even before she speaks.

Alex: Of course there won't be anything good coming out from a #CarrieLam presser. For a start, this is the backdrop, "The Truth About Hong Kong". Brace yourselves.

Yvonne:After a series of news today involving the Education Bureau, the IPCC and the Legco, here's the backdrop of the Chief Executive #CarrieLam press conf which is taking place in 15 mins....

Galileo:I would like to give a big cheer to Carrie Lam - wrapping such information exploded Friday (Riot case judgement, IPCC report on Police action, Edu Bureau DQ-ing DSE History Paper Q, more #COVID19 case) as “The Truth About #HongKong”. Photo via Internet #HongKongProtests #antiELAB

Rachel: Instead of the usual plain backgrounds, Chief Executive Carrie Lam has opted for a collage of #HongKongProtests images for her press conference where she is responding to police watchdog's report released today. "The Truth About Hong Kong", it reads.

777六點就出嚟講大話
話監警會報告好持平，好公道

我哋先聲奪人，監警會係冇權起訴警員，報告入面亦冇提及612,721事件入面有任何人需要負責

快d share真實情況出去！
721係警黑合作！我要全面調查！

請各位快速反擊fake news

Pish

#TheTruthAboutHongKong

1984 ministry of truth

The true about Hong Kong Community party

Push

繼續有記者加入:

Like RT comment

暫時整合:

PushPushPushPushPush

推推推推推

唉

777六點就出嚟講大話
話監警會報告好持平，好公道

我哋先聲奪人，監警會係冇權起訴警員，報告入面亦冇提及612,721事件入面有任何人需要負責

快d share真實情況比你嘅家人朋友！
721係警黑合作！我要全面調查！

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

推推推推推推推推

push

pushpushpushpush

PishPishPishPishPishPish

推推推推推推推

pushhhh

中國俾人圍屌緊就戰狼上身
佢就如獲至寶咁盡力奶博翻身
奶得愈勁仆得愈慘

簡直痴撚線 無恥到極點

，

Communist

推推推推推推推推推

pushhhhpushhhhpushhhh

今日港共政權已經向香港人再次宣戰

Tweeted

Tweet!!!!!

推推推

tweeted

PushPushPushPushPushPushPush

支那學人講真相 好撚嘔心

PUSH

tweet tweet tweet

PUSH PUSH PUSH PUSH PUSH

雖然唔太關事 但佢有講到啲今日嘅summary 順手嘅retweet埋

你個名

已經當正自己係香港嘅上帝

yep 文宣戰 start

good hashtag

香港的偽真相

推上twitter

真相部門，推

我串錯字 柒左

推推推推推推

777已經癲撚咗

推爆佢

六四的真相呢？

統一戰線 推上國際 百國聯軍

真相？法治？

依家林奠開記招講「真理部報告」，個backdrop叫做「香港的真相」，我哋就幫佢放返啲真相上去先。大家有冇其他作品呢？

註：真理部為《1984》中一部門，主要負責根據現實和宣傳需要，為極權改寫歷史文獻，報紙，和文學著作。

圖片來源：Now 新聞截圖／大紀元／立場新聞／網上圖片

#跪求高汁作品
#香港的真相

啱啱加入Twitter 係咪like同retweet 就得
使唔使reply埋

佢個pr真心柒

係 鐘意嘅可以㩒開個po like埋手足comment

有文字想表達可寫
如果唔係 like & re 都ok

民記

translate住cm 頭都痛埋
推佢老母

retweet

全民twitter

Luke de Pulford 德普爾福德
@lukedepulford
·
1h
This report is an absurd, preposterous whitewash.

The sentence “No evidence of collusion in Yuen Long attack” alone discredits it beyond all credulity.

rtrtrtrt

Pushhh

Pushhh
Pushhh

同監警會外國專家一樣睇法，New truth

definitely will

劇本黎，支共明顯想玩鎖國，要拉埋香港落水咁解姐

支共想攬炒，我地唯有奉陪，誠懇呼籲外資盡快撤出香港，以保安全

光復香港，唯有開戰

向愛爾蘭共和軍學習

向愛爾蘭獨立學習

光復香港，時代革命

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

各位手足，任何行動不受傷不被捕真係最重要

中共連鎮壓都要抄書
牆國

佢之前俾人擺上枱實嬲到仆街
宜家冇人敢入柒婆個檢討會入完去冇實權個朵臭硬

我太累，你哋頂住先

冇問題 我接力

屌爆林鄭老母

推爆佢老母個老母

急！[湄公河聯署］奶茶聯盟：對唔住，最後一日我揾唔到3萬人簽名

簽左 投先好似error左一陣

震驚60憶人

1984

推佢老豆老母出來做丫

推佢入屎坑

推推
大家一齊玩Twitter

仲有呢個

多謝樓主整合

Cls

推！！

pishhhh

佢真係幾撚癲

之鋒都出tweet:

推！！！！！！！

推！
大家努力打國際線！

Done

好撚賤
要整個英文版插死呢份野

雙管齊下:
早前退出監警會國際專家小組嘅Clifford Stott，連續出咗幾個tweet！！

Retweet+comment 到手軟

煲爆佢

推啊

3:29-3:44,12:07-12:14位周生捉左未?

再推

做twitter任務呀，唔好懶！
retweet and like 都好呀

俾橡膠子彈 射盲 印尼女記者 尖咀女士 男教師

監警會係咪又食左落肚

監警會 扮乜中立 一面倒放大市民繼而指責

分分鐘原本寫咗都要抽番起

有用Twitter巴打絲打希望交流下,增加新手興趣,令Twitter普及
[全民twitter]twitter娛樂交流區,港豬要娛樂入手

RT + Like + comment

你哋 RT 咗未

推呀推

The truth

pish

國際線好有用嫁！！！

團結！堅持！不放棄！不輕敵！

香港獨立

笑大人個口

南華早報中國組記者 Mimi Lau:
1. Police was not asking reporters and protesters to leave at that particular juncture, they were talking among themselves about retreating strategies.
2. There weren't any warning before the shot was fired.
3. Veby was not hit by "something", she was hit by police's shot.

Sarah Zheng:
HK's Independent Police Complaints Council released their report today on the anti-ELAB protests. Their description on Sept. 29 of the incident involving Indonesian journalist Veby Indah, who was shot in her eye while covering the protests, is inaccurate

Pishhhhh

Pishhhhh
Pishhhhh

無公信力又要黑警寫返既報告就係真相？ 推

呢o的完全係平時藍屍網常用圖

好好笑、未見過有人會張自己戰略、路線、兵力、要害全部一五一十話晒比敵人知。 但到今時今日、大半年無一次唔係完全奉獻。神奇到離奇

RTRTRTRT

tui

無恥
無恥
無恥
無恥
無恥
無恥
無恥
無恥
無恥無恥

此告急文宣絕對係廣告，自費架屌你！

Oushhhhh

Many hugs

點解當日有200萬人行出黎
twitter次次得咁少人 twitter永遠唔夠人
咁低成本都唔做
唔該大家同身邊既人一齊用twitter